Be water 係要活水

Be water 係要活水。塞撚住哂係一潭死水，會臭，草都無條生！